將軍澳有街坊喺寶康公園被狗捉！

將軍澳街坊即刻落樓！

推推推

推